admin請幫手

admin麻煩幫我del咗頭個post 差啲中美容招
因為入面啲資料涉及公司名
以免招惹官非
請幫我del咗去，我再另開post講解經歷
謝